整左個中銀自動交卡數program

action

點解我唔直接做DDA

我都想知

雖然交卡數睇落好無謂，但將個概念放係其他地方就大有用處啦

細心d既人會發現個program自動爆埋個captcha

雖然唔知係咪樓主自己原創，不過真係要寫個服字
(岩岩睇番，其實都係用LIBRARY，不過都好好 )

library用黎讀寫pixel用，scipy numpy用黎做interpolation用
filter同ocr果part真係自己寫，14年果時寫，13年先學code

依家做ocr唔會做d咁既野，直接塞入tensorflow走人

問左，張卡唔係成日用，但少少錢on99簽左24個月分期

煩左我好撚耐，個個月煩一次

，我之前都做過D類似既野，就係搶重考快期 (考車)，不過見整OCR太煩，不如自己打落算，其他先自動禁同填

一早覺得中銀個captcha廢
唔知加嚟做咩

captcha 已被破解，
下次要點樣分辯機械人好？

留明先 一直都想知點可以auto 入到personal bank page
Tyty

唔駛TOKEN PW?!

愈高質既post愈多負評

好人好姐點會Open source
一定有古惑

Selenium

犀利
想問下樓主點解揀python 3?
個programme 係點樣run?
Windwos 開cmd call 個programme?
同埋一開始係點樣入門？

god

support!
OCR個part如果用CNN
個program可以套去其他網automate

點解唔索性用Mechanize 去做bash script?

有冇片
GIF太細

無錢點交呀

用呢個可以SKIP 左密碼機?!

Ocr 過captcha？邊隻lib?

係simulate 緊 人手login
唔係bypass

pil+少量numpy

特登

可以自動控制browser做任何野

睇下selenium 呢個lib

得，前提係你data可以自動入，咁selenium可以用browser幫你既logic痴埋

得，test automation 都係類似

windows？裝到numpy先算

唔comment 太多，廢事俾人拉

Btw 呢間銀行辦工日會monitor 住名大forum

應該唔會話我唔誠實用電腦掛

交卡數咁簡單洗鬼program

一個月一次，好煩

交卡數都賴
忙緊咩大program? 自家銀行系統?

忙緊打j

認真我係公司扮工都係咁直接射啲data入去

有時見啲人做幾個鐘真係有啲唔好意思

my dream job

請教下有乜要比人拉？

佢話你attack..

留名等睇銀行ban account

thank you

叫我工人去銀行 入數去我戶口算唔算attack?

好彩張gif低清

你當係按鍵精靈

我知 但個STEP 來講,
應該都要過密碼機一步才入到主畫面

Ebanking 都夠膽用 automation

會唔會被人話我唔誠實用電腦？

每分鐘326次request都當係ddos 你話呢

captcha 係擋bot, 又唔係prove係咪本人用

原則上，同叫我工人交咭數有乜分別？只不過個工人係我create 出黎既bot啫

我個工人都識解captcha

係

如果開左OTP係咪冇得解 定係其實個OTP passcode有得計返出黎

用緊渣兜讀sms拆OTP就得 冇呢個問題

點解技術post硬係唔受歡迎

用密碼機的會
可唔可以整機械手去入密碼，再ocr 個密碼機result

之前好似寫左個ig 拎圖bot (public only)
壞左hdd 之後就無再搞

我唔係話樓主有問題，但係 open source project 始終無人知邊個做出黎
有心人換左粒 web driver dll 將啲 data send 返去自己 server 就咩都偷哂，cookie session password 渣都無

受歡迎就唔係連登啦

咁到時全世界出事，大鑊過你

個otp機原理大概係
hash(secret, time() / 60) = nnnnnn
secret應該寫左係chip入面，唔會簡單拎得返
至於可唔可以計返secret出黎，要睇hash係咪secure，但十成係

銀行果邊大概會咁verify

def verify(code, acct): time_seg = time() / 60 for secret in acct.get_secrets(): for offset in range(time_seg - 1, time_seg + 2): # 時間差 if hash(secret, offset) == code: return True return False

好似係